牛到仆街既股市 點解仲會輸死人 (5)

操作理念：

(１) 對所有股票都無任何感情，無事陪你癲，有事一定走先
(２) 組合出現大幅drawdown一定大手減倉，老母都無面俾
(３) 期權９成９時間只做長倉，所以一定會成日輸，但賭中就一定贏到嘔
(４) 長期有view, 但又會成日轉view, 彈出又彈入你打我呀笨

目前睇法 (06 Mar 2021)：

(１) 牛市調整期，增長股殺倉但有大量股票蠢蠢欲動創新高，慎選做好目標
(２) 增長股兩星期內應該有一轉急速反彈，應視為逃生門
(３) 大部份上年三月至今年二月初狂升既股票，今年餘下日子會大幅跑輸
(４) 牛市做淡會輸死人，小注短炒無問題，但切勿末日博士上腦

投機日記形式已經去到第５回，任何睇法都有機會睇錯，呢三個月睇錯、做錯既野無限咁多，但對回報影響不大，每日會根據新證據去調整睇法。唔會開tg group，亦唔係賣tips，純粹傾計交流下trading idea，分享持倉分佈、如何運用注碼。成件事既目標係希望可以完完整整咁將經歷一個牛熊週期既過程紀錄；但如果失敗既話，我當然會潛水

目前持倉：

2021 YTD return：

2020 return：

牛市股神有閪用咩！熊市黎你就食屎，早抖啦！(2)

＃１

[size=5]贏錢愈低調愈好, 善用不推文, 謝謝[/size=4]

[/quote]

每日收市後貼倉，繼續討論

增長股兩星期內應該有一轉急速反彈，應視為逃生門

其實星期一已經視之為最後逃生門，兩星期內一定會再出現反彈但反彈個力度一定無星期一個次咁大

LM 繼續學野

控制注碼真係好重要

Lm

係度睇買咩好
揀下揀下揀埋哂 NUE CF 呢d 一樣樣既
買埋d DD PPG 呢d 有d 唔同既先

1357 -

Bought 4,000/6,000 @$3.09

Added 2,000/3,000 @$2.95

Yes, 唯一一隻北水能買

1357 -

其實我留意左超過一個月，$2附近價量異動得好勁，但完全搵唔到news所以買唔落手，依家終於知係咩事，所以值得小注。

隻野應該未得的，基本注進場，唔駛賭好大。

隻1199咩環境

無乜特別吧

未放？

屌我又高追咗1357笑話嚟

樓主之前有講過港股呢排柒柒地，偏向控制注碼，純參與feel the market

其實我覺得無論睇好睇淡，攜民渡江真係難到仆街。我只係分享我既交易，我唔係心理輔導員，你坐貨頂唔頂得順我係幫唔到你的，正等如我輸到仆街果陣都唔會有人幫到我一樣。

好簡單，頂唔順就斬，錢固然重要，心理健康同樣重要。

香港科技股，我覺得好接近見底，但要諗一諗用咩策略去賭呢個短線反彈，around 7-10%

美股，上星期五係super panic + big volume reversal，但一定要配合多一支陽燭先confirm到見短線底，如果今晚又陰燭就真係食得屎

HSI 跌到275 應該差唔多

有大裂口低開既話會幾抵賭

唔知點解見外面d post 似嬲嬲多過驚驚
可能炒港股都慣左比人撚

其實好撚慘，香港果堆hot names係講緊兩三個禮拜內由ath drawdown 3成以上，乜春2013、2269，俾人洗左腦以為真係好撚勁，跌落黎唔肯走又甚至愈跌愈溝既話，今年都好難翻身了。

6618、1024、9963呢d又係輸死人

愛股9992得返$70

唔斬命都無

我會繼續減

9633 2月中以為起飛
點知跌到水花都無好彩加左個stop loss

大部分增長股幅圖都係咁
今次轉向真係好快

科技股清晒
想搵返啲廢老股鎮住個倉

700 -

Long Mar21 660C @$26.5, $26.8

~1.5% of NLV

3690 -

Long Mar21 340C @$12.85

~2% of NLV

悶到仆街出下膠post

今日我連之前$580 坐上黎既700都食埋 ，得番3690蟹貨仲坐，預佢打落$280 再建番個倉。跌到灰機

我覺得接近見底，開始搏緊
但一買完又含，真係幾灰下

Sor

真心覺得輸錢事小，輸信心事大，好似我咁懷疑人生緊，罰自己停賽收手算

係，但如果科技股技術性反彈
呢堆野會跌到傻

三個情景：

1. Capitulation:

基金unwind完科技股，再unwind廢老股

2. Sector rotation:

科技股慢跌多乾，廢老強勢

3. Reversal

科技股超賣反彈、廢老被套現

***

我覺得2月中開始行2，依家2係推緊向極致，一至兩個禮拜內會出現1 或 3

慢跌陰乾*

3690 即月300 P 仲平過上星期四$340果陣

Good sign

情況一的話資金會搵地方走？到時又搵另一堆炒

Capitulation 係2018 Q4, 2020 3月果種，要錢唔要貨，乜春都跌死，通常係基金放血放得太勁先會出現，暫時當然唔係，但唔能夠完全排除呢個可能性。 （個人判斷<20% 機會率）

如果恐慌分10級，今日香港肯定係8級、甚至9級

941，今朝似模似樣向上突破，轉頭又跌突。

呢種市況追突破同撈底既on9程度其實真係不相伯仲，我唔會忍到手完全唔玩，但真係縮注縮到暈

納指後抽頸線再倒跌了

今晚穿星期五低位 納指115 不是夢

未跌穿星期五低位，還好

200MA around 11670

牛巴係米仲維持一至兩星期內QQQ彈升 = 逃生門既睇法？

咩股都唔敢買住

08 Mar 2021 美股

考驗信念既時刻，其實係睇你信乜野，信牛市未死又太輕倉，呢d時候係一定慢慢買，唔心急亦無得心急，你就算買得大都無用的，波幅咁大既時候，俾你大注撈到底，你只會升少少就走左，一樣唔會贏到乜野錢。

週末都約略寫過睇中咩股票，今晚圍繞住呢d野去揀；會建倉IWN, 假設$155買到、擺2月26低位$149.6斬，預多0.5% slippage都係輸4%，但今日唔買、佢轉個頭破頂一樣要買，其實又係回到最起初既問題：究竟你依家信乜野，唔信其實係乜都唔應該買。信同唔信係無對與錯之分，對與錯只會反映於equity curve之上。

Yes. 我覺得情景3發生既機率50-60%

真係好難玩

Unlikely

都易玩左4個月了
難玩返一排，當學野

學野

IWN -

Bought @$155

20% of NLV, stop @$149.6

樓主好正係咁挑戰出面d人

VIPS -

Bought @$40.25

~2% of NLV

日頭無股炒無聊

財巴真係整左圍爐取暖區🤣🤣

好搞笑

咁咪幾好，心理輔導真係好重要
輸錢 但快樂，都叫有得著

唔好咁la 人地唔係為錢

聽日會一次過update 自制廢老etf既紀錄同配置

ETHE -

Added 25% more @$16.55

MSGE -

Bought @$116.5, ~3% of NLV (廢老#5)

BLMN -

Bought @$27.3, ~2% of NLV (廢老#6)

LEVI -

Bought @$24.35, ~2% of NLV (廢老#7)

GRPN -

Bought @$63, ~2% of NLV (廢老#8)

XOP -

Short sell @$91.45

巴打買舊經濟？朝早唔係話覺得科技股超賣反彈、廢老被套現？

DAR -

Bought @$75.8, ~2% of NLV (廢老 #9)

銀行 & 能源

屌心大心細睇左幾次呢隻 跟你先

我買好細喎慢慢買

IWN 歷史新高咁大件事，全個連登都無人講、都唔知發生咩事，stop loss最多輸5%，呢種trade真係一流到一流

IJS same

因為係同一樣野黎

上星期震幾震 嚇到唔敢玩住 一係就仲sh緊冇資金

不過IWN, 真係唔駛急的，純粹係講依家個市發生咩事，唔駛睇得好淡

It is ok to miss out, 唔係會發達既野黎，爛賭如我先會買

都正常的

方向係，經濟重啟，同人類生活相關既野
唔好問我點解咁睇，我都只係摸住石頭過河，亦都會睇錯的，純粹係提供一個我目前選股方向，但要代入基金經理想法，呢堆股一定只能慢慢慢慢咁買

拉

個市太波動，你驚我都驚，人之常情
呢個環境一定係以慢打快，唔會發到達的請死一條心

暫時似你今朝講嘅scenario 2， nasq 跌 dji sp500 升
睇埋今晚收市會點

油暫時見頂，似係慢慢去緊3

完美160高J左

個市借rotation繼續集火契媽
不過TSLA好硬

遠遠唔係上星期五果種恐慌了
好多籌碼都轉換左一次，無咁易再狂跌

利申：9估

Dis 幾符合呢個思路
不過圖唔算特別靚仔

Yes 但呢條船太多人，一隻dis一隻ba我都不了不過DIS的確係走呢條路的

Google 個走法好似同其他科技股割左席咁

HEWG -

Bought @$30.84, ~10% of NLV

DXJ -

Bought @$59.45, ~10% of NLV

我搵到機會了

你可以睇返上年11-12月

上面寫左，剛買而已

遠離群眾
遠離群眾
遠離群眾

俾我會買 feye, nlok，今日 security stock 都炒起咗

nlok 先岩岩爆，冇機？

呢個牽涉每個人既操作手法了，我好難一時三刻改變到你既理念。

有個方向俾你，你可以諗下TSLA破頂後有無急跌

50MA打橫行，隻野其實無trend

NIU Q4超預期
但Q1都唔夠market expected係咪6蚊升上黎已經太高

係囉屌，無野好講，暫時被迫放棄

$57.48 stop

其實從來都係好簡單既供求概念
多人買=升、多人沽=跌
破頂一定係代表多人買，呢點唔駛拗
係差在邊隻值得賭、邊隻skip, 呢d就更深層次了

遠離群眾吧

遠離群眾
遠離群眾
遠離群眾

一不賭QQQ
二不賭SQQQ
三不賭ARK

GME又開始痴根

True
上禮拜柴狗巴叫我買，我仲拒絕左佢

Gme都算舊經濟呀

珍

真係sh必勝
識人160入162走
依家竟然

GSX -

Long 12Mar21 75P @$1.8

~0.6% of NLV

有guts 我就自己買左啦，都係淆底

做港股功課發現1，215，386 果d 都上緊去好似都係舊經濟mode咁
不過冇錢買了

美金強，香港遲早食屎

出面又一片屍橫遍野

遠離群眾保平安

09 Mar 2021

MM睇淡NAS100
但我尋晚入咗TSM MU同PLTR，點搞愈跌愈有

等反彈走人

連登最近既愛股SOXL

引死人既故仔：

經濟好，半導體肯定旺
D單多到做唔切
科技股跌，唔關半導體事

我心諗：救你都哂9氣

出盡全力屌臭雞

MM絕對串得起

不過就算MM果套教哂人都無用，個個都係想take the easy way out, 乜都唔做坐定定就會發達

圍爐派開始做野

Soxl 上年3月之後升左三四倍拆埋股
但果陣冇人講

我完全見證住成個過程

香港係咪都食緊屎

今日撈多注call, 之後收工

諗起果陣走去買nvda mu 都唔直接買3 倍etf 好傻仔
不過係冇估到咁強勢

QCOM Call幫我賺過十幾個，但都係贏唔盡的
知足常樂

我對佢講既野既理解：

We are here,

.
.

.

.

.

We end up here

樓主好狗

700 -

Mar21 660C, 排$12、$10、$9買多max 2%

3690 -

Mar21 340C, 排$5、$4買多max 1.5%

700 -

Long Mar21 660C @$12, ~0.5% of NLV

3690 -

Long Mar21 340C @$5, ~0.8% of NLV

兩隻權day low d單又係得我做

屌個價勁快彈左幾蚊

維持睇法，香港科技股短期見底

一定要預先擺定，香港賤莊唔係死到臨頭都唔會沽俾街客 屌佢老母

屌 下次識玩

但點估佢個權價會跌到咩位唔識計

人生太短 出手要更大 9估不需理解

我一向都強調，我所有野都係9估的
無契媽同連登股神咁撚多偉論

經驗

Chart Reader Cup名言：THINK IN PROBABILITY

唔識邊個chart reader cup 一律建議google

契媽： TSLA 7000 per share

3690 d call貴左好撚多
咁都唔彈我切

痴撚線 又撈到底

公道講，尋日買果d蟹緊

係咪彈完
依家港股係撚狗市

你買完過左5min 已經彈左兩蚊

我未上車啊

我估$320+

下次，科技股升住黎跌，大把機會

重申

700 -

Closed 1/3 Mar21 660C @$26, $26.57

唉屌 走咗去玩恆指牛熊 冇買到
依家左一巴右一巴咁瘋狂輸

Ching你應該屬於賭場入面最燈果個

好撚癲 全部反方向
燈到仆街

平時抄你貼士買美股 你升嗰啲冇跟到 跌嗰啲就俾我踏沉船好似IWN咁

公道d講我貼股票係唔得多過得
但問題係注碼控制

3690 -

Closed half Mar21 340C @$13.25 $13.35

到價 就唔好貪
一定要分段食

低位仲做淡沒有一個是蘑菇的

Shhhh

咁就一個double

輸果d無講姐

我NIU QFIN豬到仆街

俾班大戶舞高弄低睇住嚟食

Option你set唔set止蝕？定預咗total loss

成件事既玩法其實就係，點樣可以輸住贏

無限咁多trade睇錯、豬到仆街，其實無所謂的

多數預total loss, 有時會手動斬

國家隊

仲想上到幾多

逄高加沽

Ching唔係牛軍大統領咩

牛頭熊心

披著牛皮嘅熊

Tech都有季cycle
以往係recession spend less on tech expansion/recovery spend much on tech
不過New Tech多左Cloud之類 唔同以前果種 完全反向

係，都幾有趣

Chok 死人

大波到離譜

國家隊，係咪讓領導先走？
700忍左手無撈，等緊打落$580比我上番車

廢老5號原來咁L強，無跟個市行

大成交破唔到頂
國際銀行股最廢係佢

唔會了

睇法不變，但嚴控注碼，縮vol都可以輸死

今日係香港科技股籌碼換手日，正等如上星期五既納指，低位大成交代表承接力強勁，當然承接力強勁唔代表一切，但現水平再做淡值搏率甚低。

做咩去玩牛熊.....比個莊食住哂
玩美期吧

換手即係估計散戶散貨大戶接貨？

應該係大戶打交先做到咁大量
散戶氣氛死寂一片，呢個位無人會敢大注撈，見短期底機會偏高，但今日V彈失敗又的確係事實，所以唔排除會縮一縮vol先再睇下點走

09 Mar 2021 廢老ETF

＊撥出組合~35%建倉
＊主動型操作，只揀廢老股
＊不定期買賣，持股十隻為限
＊每天更新，直至感覺廢老玩完為止

唔駛咁灰

OK卦，跑自己步速就好

SEAS -

Bought @$52, ~2% of NLV

廢老#10

今晚無咩想做，排緊買DXGE，但太疏，難買到嘔

維持睇法QQQ短期底已見，會有一個5%左右既反彈，但上面太多喪屍等放監，所以完全唔想賭，食花生算。睇岩左香港d call都應該有得食下糊，順便可以清理埋手上既增長股Call。

差不多full load
睇下有冇即晚short 做

唔好亂黎，QQQ癲起上黎一晚可以挾5%

原本想等果d eyes ears 頭半個鐘爆上再short 依家自己高開低走唔做了

以今晚增長股既氣勢，加上大量籌碼低位換手，QQQ升4-5%收市一d都唔出奇。但當然係挾倉啦，成班on9如夢初醒一味SQQQ, 唔挾你挾邊個

哦，原來你睇中妖股

NIU最勁

NIU 我係好鐘意，但形勢比人強都無辦法，睇錯就認，希望$40以上走到

呢種市，唔會彈一日咁少，應該

好耐以前揸落2張月尾TSM 125sp 130sp都唔知點算死貓彈咁
(手下留情別恥笑

唔會恥笑啊，呢個正經post黎，但我實在無咩好既建議

諗住佢會似前兩日pattern

依家睇下今晚HOME爆唔爆到

HOME根本要爆啦，屌佢老母妹乜撚

I have a position

Yes, 股票氣勢好強 （挾倉氣勢）

DXGE -

Bought @$33.55

~10% of NLV

我都無乜insight可以提供，只能繼續強調

唔撚好做淡 （住）

巴打點睇 NDX 高位跌左10%，但 SPX 只係跌得幾%

Sector rotation

ETHE -

Will add 1/5 more @$17.75 (lmt order)

10 Mar 2021

尋晚買唔到

今日應該會瘋狂縮vol

700, 3690 call開市要儘快清理

排咩位好

睇下開咩位先

700 -

Mar21 660C, 排 $35、$40

3690 -

Mar21 340C, 排 $18

希望走到，縮vol麻撚煩

3690 都係排$15算

3690 -

Closed all Mar21 340Cc @$15

700 -

Closed all Mar21 660C @$30

心急

結果成套700、3690既交易，幫組合進帳2-3%，其實算ok了

成功

應該仲會上，但唔搏了
留俾有需要既人

1308 -

又坐到個ATH, 係震我唔走你吹鳩漲咩？

Why?

941 -

Added 1/4 more Mar21 55P @$2.85, $2.88

CLS 2日差唔多DL入 DH出
日日咁樣ATH得唔得架

呢輪手風順上年12月就含哂

樓主個sqqq post

留意反彈目標, 0.5-0.618, 20MA, 50MA都係重要

感謝主

補多4張我比較關心:

144 -

Bought 2,000/4,000 @$12.5, $12.48

10 Mar 2021 廢老ETF

＊撥出組合~35%建倉
＊主動型操作，只揀廢老股
＊不定期買賣，持股十隻為限
＊每天更新，直至感覺廢老玩完為止

無左n世

VIPS -

Double @$41.55

AA -

Double @$29.7

牛巴請問點睇#MTCH #BMBL 交友app

唔特別，依一刻唔會買

原來樓主有睇tqqq post

Long time ago

SBLK -

Added 50% @$13.8

好碎料姐⋯

ETHE -

Added 1/5 more @$18.50

樓主呢d會睇圖定睇基本面
佢地同股市個correlation係咪比較細

圖

Crypto係風險資產，但亦係一種super under-owned既風險資產。市場risk off第一下或最勁果下crypto會跟，但拉長幅圖根本只係影響人心既雜音而已。

Gogogo

Weekend破6萬，星期一即刻變premium

德國日日破頂其實點可能係熊市

美國細價股勁到爆，道指又破緊頂，咁都叫熊市我真係唔識炒股票

Home 破頂

NIU -

50MA已經頂撚住，無天理

可能個戶口熊緊

以佢咁撚賤既性格，業績前應該會再pull back

沖破40
Sh番家鄉

唉，所以我都希望納指彈多d

Pullback 仲正
唔pull 點再彈

聽樓主講唔掂科技就唔會中bulltrap 啦

GSX -

Double 12Mar21 75P @$0.60

~0.2% of NLV

牛巴係咪睇科妓股彈到50-61.8%又再unwind 返去廢老股

但依家好似雙軌並行

好多科技野一彈到50MA就喪屍出籠
屌 上面真係好多蟹

因為都未彈到上去
50MA頂到衡

不過俾d耐性吧，應該ok的

其實都唔係雙軌並行了
IWM IWN勁撚到呢個先係主戰場黎

其實我真心覺得BTC Weekend會穿6萬
但我鐘意ETH多d, 所以今個禮拜都係咁加注ETHE
因為萬一睇中佢weekend郁手，ETHE星期一返黎已經大gap up咁就唔駛玩了

係喎 IWM 破頂之勢

貫徹遠離人群宗旨

唉 之前止蝕既嗰堆DKNG AMTX APPS全部爆升返

我PYPL 上年11月$178止蝕、FUTU $6x止賺、TIGR $15止賺、TLRY $35止賺⋯⋯⋯⋯

唔好同我鬥慘，但慘完一樣過得好地地

BIDU BILI特別廢

TSM尋晚已經升得少，今日仲要跌咁多

唉屌你老母d蟹call全部走唔到

可摸耳V成日都bull trap

我都想

明明得 SQ Call

NIU QFIN 都係錢黎

有時都唔知到底止蝕定SH好

你要有plan咁去做trade, 唔好亂賭

Sq sep call 應該唔走住掛

之前冇睇真買左blok 以為係bitcoin 做主打
點知入面全部都係屎黎 忍左佢兩日
好彩開市打個和即刻走

BLOK OK的
佢買咩唔重要，重點係d on9 fund唔準直接買btc, 就只能買btc股，所以can呢d咁既垃圾，需求可以好撚大的

當然作為散戶 無呢個限制就唔駛刻意為左btc而買blok了

TSLA差兩蚊掂到0.5轉頭就倒跌
屌，好似好差下喎

今晚睇夜少少先

等我入場殺喪屍啦

GSX 不如你認真落一次地獄
幫補下

NIU , 要斬了再會

NIU -

Closed all 19Mar21 35C @$3.3-$3.32

+1
推死垃圾中概股

Added a bit more @$1.08-$1.1

斬完即彈，希望幫到大家

想入TSLA?

唔排除，但主要係因為TSLA係指標之一可以睇到科技/增長類風向，從而我再決定我d相關倉位點郁

不過依家都唔駛了，都斬左，想瞓就真

11 Mar 2021

DAC 大成交創新高
航運股勁撚到仆街咁大件事真係無人講的

呢種股票唔會發大達，但只要你肯坐，回報是OK的

利申：航運股打手

港股新能源好兇猛

係超賣反彈定真回調完繼續升

點會同兇猛扯得上關係

幾日升二三十% 我都未上車

點解我完全唔知你講邊隻

916 2208 968

哦 呢堆，仲以為係咩咁勁
超賣反彈吧唔係唔賭得，不過我好撚怕太多蟹既野

1357 -

Added 1/3 more @$2.77

想問少少 點解覺得科技股彈係逃生門? 可以諗到係舊經同科技走勢今年調轉行 + 上面好多喪屍要平

係咪去到一個moment d人發覺科技股無人買 反彈力度每一次都細過上一次? (熱錢流向)

我自己覺得債個問題係一個excuse 去回調 但係我自己睇科技股會愈嚟愈少錢去追捧 最後會變左訪間講嘅死貓彈

逃生門=快撚d走蟹貨，我同你睇法一樣呀，但一個行左咁多年、咁多信徒既牛市，應該唔會直衝谷底，好大機會會有一個好迷人既反彈、令人覺得SH有今生無來世，然後先慢慢再向下、繼而破底然後又鎖死一大班人。

大環境仍然既超牛，科技股就算點衰，都唔會變熊住

追落後反彈股？ 咁多隻彈佢都唔彈

不是，btc concept
細注慢慢買，今年內會瘋炒

多謝樓主睇法 我自己感覺係如果破上底根本無人會想留係科技到 大跌就無咩可能發生 慢慢跌先係最難頂

就好似上年咁 舊經同新經相反走勢 無耐俾下希望你跟住又跌過

愈嚟愈多人會忍唔住轉舊經 之後就爆炸去翻炒科技
(好似2021年頭咁)

個個琴日話all in 我自己就睇唔到有咩理由俾我all in 琴日入場果d會做新一堆喪屍？

科技股迷人之處係快，個個慣左今年一月搵快錢，所以以為依家既科技股仲有快錢搵，所以大部份人依然會將注意力放響呢度。

其實投機無問題，我都會，但呢種快上快落好難精準地捉到哂每一個轉角位，細注玩下is ok，大注坐遠呢一刻一定唔會揀科技或增長類。

1357 佔我倉位約3.5%

不是短炒 不是短炒 不是短炒

基本上我依家買既正股，無一隻係短炒，如果短線有可觀利潤，我當然唔介意，但我已經講左好多次，依家既股市唔係發到達既股市，同11-1月好唔同，要俾耐性先得。

通漲原材料
黃金升果陣大家就知咩事

我當然想可以賺快錢，邊個唔想？但形勢比人強，有d野錯過左就係錯過左，1月呢種N年一遇既好境，過左就係過左。

依家基本上無人信下半年會爆炸性復甦
但最撚抵死既係股票價格係靜靜地反映緊呢樣野

我當然會錯，但要我硬賭一邊，我一定係賭下半年經濟爆升到癲

白銀 slv 仲有冇得諗

照你咁講科技係真逃生門 無翻一年半年都cover 唔翻

Yes, 但呢個scenario有排都未出現
起碼要boom左先

所以牛巴會strong hold你既廢老etf？
同埋見你重注德國、日本etf又係點解 求指導

算係一種配置吧，SH until broken

德國同日本算value型股市，其實頗切合目前市場口味，而且美金轉強會大利呢兩個市場 （因為歐羅同yen超平息，d撚樣會借呢兩種貨幣去買野）

當然如果美金強返，就要再睇，我操作手法一向都係不停review、不停review的

弱返*

Vmc
Cat
Nue
廢老股洗唔洗遠離群眾

呢三隻還好吧
係BA DIS我就唔會買

11 Mar 2021 廢老ETF

＊撥出組合~35%建倉
＊主動型操作，只揀廢老股
＊不定期買賣，持股十隻為限
＊每天更新，直至感覺廢老玩完為止

今晚想入 X, CX, CAT

OK ar i think

Win together

有隻準備突破既油股我今晚會搏 ；
我自己都未買夠，亦會繼續加

其餘無乜特別，呢種市似乎要靠坐；當然我唔會反對你炒GME, EARS, EYES或科技類東西，風險自理就好。

搏弱勢股反彈，真係唔好問我比較好因為我手法上比較少炒呢類野，但龜頭巴呢兩日推既1919同358已經證實炒弱勢反彈一樣可以。所以要接受每個人既能力圈都唔同，計好條數就好。

橙皮巴呢隻今日又破頂
所以呢個市況係無之前咁搵食，但未至於無機會的

呢D股有冇option開
港股一手好貴責住晒D錢

135 -

Long Mar21 7.75C @$0.59

~0.5% of NLV

的確係，所以我都無買

資源股真係好撚強勁，當然資源股好籠統，都會輪流炒的，但呢個theme今年keep住有錢肯炒已經同以前好唔同，次次大升都係有量的。

上年年尾3993、二月2899、今日2600呢d量點會係散戶做得到。

1357 示意圖：

We are here

2899，我$10,$14分別入場，一下大震，由勁賺變蝕，現家升番上黎，豬到唔敢入場。失左信心，唔知點樣先搵番低風險入場位

2899要養傷，d錢轉左去2600。唔駛炒死一隻，最緊要萬一轉勢要止蝕，輸得越少、越易追返。

睇到呢句諗左好多無謂野，諗左成個晏就
希望係度既人都可以stand on the right side

我冇買slv 啊 金大約知佢可能想點
銀完全唔識睇再留意下
我渣緊nue cf fcx ppg 同樓主堆原材料股

尋晚小注開左ncty 同tsla short理論就睇得多，點都要入場先學到點做

TSLA我之後應該都會short，希望上返50MA先

盤前已經705 屌我set 左695 走佬
真係應該等wk30ma

Pre mkt還好，開市都穿stop 就一定要走
Accept small losses

Repost

可能今晚又高開低走

繼續縮vol都應該無懸念了

姐係縮量係假升?

Nono, 純粹係好難再好似星期二咁挾法，單日波幅逐步回落

VIPS -

Added 2/3 more @$42.3

可以咁講，但今日只係第三日，言之尚早；daily留意0.5, 20MA, 50MA之類，睇下能唔能夠企穩某個阻力位。

我比較多做盤前，因為計好幾錢買，就放低張單了

會唔會玩Cpng

Rain姐愛股？

ya
korea amazon

+1 間公司好似吹到好勁
之前睇片 好似係cnbc排頭2 innovative定creative之類既公司

睇女定睇股

次次睇完頭幾十秒至幾分鐘
都已經頂唔順了
唔係女應該連幾分鐘都慳返

太勁既公司 我無福消受了

見到thumbnail 都唔想入 係咪我問題

CPNG (1)

就講就有人開

唔係 你沒有做錯到

贏多d

走ar

LUV -

Closed all 19Mar21 60C @$0.85-$0.88

TTI -

Bought @$2.88

~4% of NLV, stop loss $2.52

PLUG -

Cut all 20Jan23 100C @$10.5

跌太慢,會唔會挾返轉頭

QFIN -

Cut all 21May21 20C @$10.10

YES

跪求懸崖式下跌

D put升得好少
都係含既機會大d

買左aa 係咪唔應該再睇mt
幾吸引

Why not both
拆開兩注買兩隻都可以

NQ HI一HI 13000
TSLA唔跟升

今晚個市悶到嘔
VIX又尋底,應該都可以早D瞓

可能中後段先郁...卦

都叫做執返靚個倉,無乜唔想KEEP既野仲KEEP緊
科技股仲彈唔彈,是9但但,專心睇返主戰場算了

Too small

Fedex突破vcp咼 點睇

Seems good

呢兩晚多左新面孔

SPX 準備 ATH

所以點可能係熊市
真係笑而不語

屌 俾NIU撚狗
50蚊跌到30蚊
靚業績又冧
隔一日又爆升
又回10%
今日再升番11%

IWM又ATH

人生就是如此
習慣就好

然後揸住一褲科技股既人日日屌細價股係泡沫

諗起SNAP出earning果日啲末日option
先插1x% 收市升突

其實炒股票，真係要減低偏見、減低仇恨
雖然點都會有preference, 但如果偏見到影響equity curve表現，就相當唔值得了

OXY癲咗

炒股勿投放感情

仲未破到前頂，跑輸XOP

今日個市，全面釋放牛氣
開始要驚驚

露左底牌，值搏率就低左
不過我所謂既驚，你諗減margin only

努力

係諗*

GSX走慢小小就又俾佢夾

前日入咗IWM 16APL 232C 洗唔洗準備下走

納指咁快回調完？？

12 Mar 2021

講左N次唔好做淡（住）

無人聽你😂😂

4/7 back to normal

敗登又然

好fun

樓主開咁多post 都無challenger入黎踩場定睇完silent and follow

Confirm break out 先加注？

應該等睇我仆街
不過如果有一日我仆街，我仲上水咩

Of course

其實講睇股票，大山貓一定勁過我；講技術分析，chart reader cup亦一定勁過我，我基本上乜都係9估的，但我係免費，what could you expect

漫漫長路個個都有機會仆街
係你未潛之前say 多幾次thank you 你先

之前見到個網名叫令狐不沖既大陸人手法同大山貓好似
年頭果陣贏左好多
但呢排好似冇哂聲氣

每套交易方法、每個交易員都一定有順境逆境的，無人條equity curve可以長升長有，重點從來都只係好簡單既數學題：

控制好drawdown, 先係勝負關鍵

有聽牛巴講，做番1手3690既熊仔對沖正股，其實我現家係咪等佢跌番落$310/300邊食埋熊仔再買番正股？ 溝淡手貨既成本？

穿$300果日應該要拆淡倉的
但淡倉目的係對沖持股，唔係for溝淡，低過50MA既野我基本上都唔會想揸好倉

好似話搬新屋同寫緊書

12 Mar 2021 廢老ETF

＊撥出組合~35%建倉
＊主動型操作，只揀廢老股
＊不定期買賣，持股十隻為限
＊每天更新，直至感覺廢老玩完為止

自從買咗廢老股 見到納dee點跌都好似班鳩官打完科興咁 個人都一身鬆晒

700 被整頓

搵d put買下

700 -

Long Mar21 630P @$17.2-$17.65

~1.5% of NLV

Added 40% more @$18.25-$18.5

香港又股災，災到1308大成交破頂

屌又跟唔到送錢

可能豬呢

兩倍起跳仲要配合大勢 隨時五六倍都閒閒地

SEAS 你係for溝低定有信號？想學野 睇唔明

*訊

無訊號呀，純粹係個廢老profolio入面有cash, 慢慢買齊100%

不會太差

IWN 有冇得再勁d

無了,開始extend,得個睇字

VIX紋風不動, SPX DJI應該好快倒升, 悶局收市

SOR, DJI無跌過咁滯

GSX 隻死臭雞洗唔洗唱反調唱得咁勁
睇黎呢隻野太多人short

IWN梗係勁,但依家仲買條蕉咩
反而RISK ON後IWM都會跟上,算係退而求其次既選擇

呢兩個先係今年主戰場,唔好被distracted

唔玩了,屌佢老母

落岩注，輸完屌完老母之後nav又係乜事都無

注碼控制的重要性

ETHE含哂,唔會再加注了,其實都買夠,溝上唔溝落

唔通係為左挾1900張80put加埋85附近800張
其他都好少

只能夠講個莊好勁

呢d stat係邊度有得睇

我只識睇免費野

amtx 好似同其他妖股同qqq d迴光反照有d 唔同

AMRS AMTX
兩隻都相當唔錯

係咪大部份都係得部份volume
我見ib 都係show 唔齊
聽到橙皮巴講1900 嚇一嚇

睇open interest

…我一直都係以為volume 先係

Volume係即市交投
Open interest係未平倉合約

成日比樓主邊邊袋錢落袋咁sorry new hand

想追
不過d volume好似麻麻
呢d 市況都係唔亂做野了
又唔係多閒錢

我亦都係兩隻都無買啦
品評下only

F 又係死臭雞黎哂左我張option
不過佢股性同d 廢老股都係一樣偏妹，抄低了

之前HD 夠係
弱到阿媽都唔認得

大圓底

其實我覺得仲係集中精神睇科技股既人
完全係見樹不見林
但無了，無咁好氣加把嘴發表偉論
費事一陣IWN瓜埋俾人狙擊

靜靜哋算喇

真

IWN成個飛左出BB外都仲揸得住

我覺得IWN可以參考TAN 上年九月尾至十月初既走勢
其實差唔多了

講下la 想學下野 呢度有忠實fans

TCOM個圖好似ok

趨吉避凶，呢個世界係唔會有破頂既熊市的

其實都唔係咩秘密，只係人實在有太多偏見（包括我自己都會有），好容易選擇性接收自己鐘意聽既野而無客觀咁聽市場既聲音。

學我無用的，向市場學習就最好，投資投機路上係要不停學習，一固步自封，結局一定係滿手蟹貨

Trip seems better

係唔係似有唔錯嘅上望空間

都係啱啱望下啲sector 見到科技全紅 廢老全綠 旅遊版塊最勁先睇到呢幾隻
TRIP呢啲樣樓主係點度離場測略

短線差唔多要抖氣就真

We are here:

ATH冇得睇support resistance

CUP底$46.74係好明顯既離場點
但其實同現價有點遠，搏都只能細注
但呢隻係leader黎，佢應該會勁過TCOM的

Btw, 我無買的，純粹以圖論圖

果張主力同韭菜的日常都幾適合做依家落注dji 同ndx 既對比

Share

thx 巴打 咁option止賺你會睇啲咩

要靠主觀判斷覺得個勢接近完未
但我多數都係分注離場，畢竟估頂估底係好難的
分注食糊，有本有利，長玩長有

屌佢老母 之前重倉AMTX同DKNG
兩隻都止哂蝕 依家又爆升
我真係燈撚到仆街

咁如果本少 凈係買一張option 將lower Deep ITM 轉做higher strike price 嘅ITM call會唔會係分注食嘅好嘅選擇

13 Mar 2021 - Week 10

其實我唔明係 好多人話債息唔影響科技股 但係其實個市場好明顯會因為呢個indicator 去影響升跌 點解唔可以尊重個市場? 大家都知科技股係太高估值 用咩理由都嚟殺估值都好合理 輸錢肯定唔開心 都唔明點解要係呢個point 嘈

每個人都有ego, 當ego蓋過客觀分析，就唔會再尊重市場了。依家我自己睇到大部分人更嚴重既問題係稟賦效應，個個真係當哂自己買完科技股，鳩坐5年10年後就會無痛發達；總之自己揸既野就係合理，道指、細價股呢d就係泡沫，基本上已經洗哂腦，無得救了。

唔好俾佢停

我覺得似買名多過投資

睇完牛熊證盤紙, 輪證D資金流
下禮拜香港應該大撚鑊

想知巴打點判斷

無呀，純粹好簡單睇恆指牛熊比例，同熱門股輪證資金流，再結合埋當週股價走勢、自己感覺市場情緒既變化，去推斷散戶（weak hand）做緊乜野動作而已

簡單而言⋯都係9估啦⋯

2021 Week 11 - 週末做功課後既幾個重點：

想請教牛巴
買ETHE同真係買ethereum有咩分別
我冇開到binance，所以買ethe當買左ethereum

如果真係想揸耐d crypto，建唔建議開binance account?

ETHE 係 closed-end fund，長遠唔會普及的，只係依家d人無選擇先被迫買。留意加拿大幾時會上ETH既ETF吧，所以我無買GBTC最大原因係，要買都一定係買BTCC。

響股市既universe, 暫時比ETHE更好既product係CME出既ETH期貨，但一張成7、80萬港紙，對散戶來講靈活度實在不足。

Binance我自己用黎買btc/eth以外既幣，但我都唔敢放太多錢，求其鳩下鳩下就算。

競價不用太認真
不過今日會走了

1308 -

Sold 1,000/1,000 @$24.95

1357 -

Added 1/4 more @$2.96, $2.97

144 -

Cut all @$12.48

1199 -

Cut all @$6.28, $6.29

Cut all @$24.55

Added more @$3.05, $3.07

700 回彈想追沽

應該可以，但我自己都無加注，留返d錢做其他野算了

Added more @$3.03

Total ~7-8% of NLV

咁重倉

Stop loss: $2.78

今日係推高注碼既重要日子，睇錯即斬

三條K做牌面，咁都唔賭大d不如返屋企煮飯算

諗起煙士K禁住拎
不過呢隻好古惑

睇撚漏左1810明明提住自己得閒update

係架，我吹到咁勁都只敢賭7-8%姐個stop又近，我都好怕死既其實

呢隻唔容易啊，弱勢股三棍彈兩成兼有兩個gap，難炒。

依家no la
之前睇佢早過其他科技跳樓先諗住week week觀察下，就係上星期唔記得左

700 -

好撚唔尋常，即月otm put好撚貴

再落？睇佢5k trend開始flat

可能會有一個大gap down

其實好應該認真再evaluate 下做淡700既價值：

Pros:

- <50MA, low high lower low downtrend
- 散戶瘋狂撈底 (認購證資金瘋狂流入)
- 資金面不利 （外資今年一直撤退，大媽狂買但依家大陸keep住收水）
- 消息面不利 （監管）

Cons:

- 大牛市做淡on9
- put已經貴左好多，值搏率相應下降

諗緊，未有結論，但星期五開既淡倉未平

700 即月call 超多
估唔到咁多人撈

撈底派應該死撚梗

700 呢兩日既量係基金走鬼既量黎，唔做淡都千奇唔好依家撈

想入張below 600 P
好似抵搏

1357 可能含得，輸就要認，打中stop就走

Hmmm...我會用atm p算
因為otm都幾貴其實

700 -

Added 50% more Mar21 630P @$25

700忍左手$670走左之後，岩岩買番，又同樓主做對家不過經過3690一役要有今次小小淡倉對沖番，諗緊淡係咩位開，等升高d 定現家開？

唔識答因為即市fing上fing落好難估邊個先係開淡倉既靚位，其實隨心就好我做trade都係求求其其的

15 Mar 2021 廢老ETF

＊撥出組合~35%建倉
＊主動型操作，只揀廢老股
＊不定期買賣，持股十隻為限
＊每天更新，直至感覺廢老玩完為止

FCX OSK諗唔諗得過
OSK個圖好似幾靚 個sector星期五都升幾多

銅唔夠勁，而且要考慮埋支那需求，FCX暫時麻麻地；暫時傾向優先考慮一d同美國本地需求相關度高既資源股。

OSK ok, TEX, SHYT better i think

終於夏令

TTI -

Adjusting stop: $2.75
Profit taking: > $3.3

VIPS -

Adjusting stop: $40.8
Profit taking: > $45

其餘個股under廢老ETF, 不用預設Stop loss

美股整體波動性下降中，即市走勢唔駛太敏感；仍然係靠坐先贏到錢既時間，以慢打快，減少操作次數。

如果真係覺得好唔對路，先再算。

FUTU ER想細細地賭下PUT個個都睇好
不過都幾貴

BTCC.B -

Long 21May21 9 C @$3.4-$3.45

< 1% of NLV

難玩，莊家好勁

SQ -

Closed all 17Sep21 260C @$34.5

DFIN -

Bought @$29.4

~4% of NLV

唔覺得佢會上返去？

預計會開始遇阻 (0.618 @$248, 20MA at $243)，唔抵賭，遲d再買返應該大把機會

開得早反而仲撚眼瞓

其實都無咩好早了，廢老初段普遍都回，唔夠貨就自己把握機會上車了

冇入SI

Same

Cc 係咪個莊訓撚著左係咁禁實個沽制

四巫日就到

16 Mar 2021

1357 -

Cut all @$2.78

135 -

Doubled Mar21 7.75C @$0.40

牛巴之前講過依隻唔係短炒
點解個stop 會擺前日low 咁近
係咪琴日既小爆升改變左型勢定部署
我見日k仲係圓底好靚

細注就坐長，因為預佢要妹多一輪，但尋日搏breakout加大左注碼，就要速戰速決了

暫時breakout唔到又要繼續妹，唔想哂時間住

1357我的確係操作得唔好，一FOMO就出事

941 似摸底了

Seems so

航空股普遍都起飛，呢d 時候買好似skyw 呢d搏追進度其實抵唔抵搏，想搏下但同時又覺得人地隻隻都起哂機得佢起唔到實有原因， ba 仲已經調埋頭

呢隻唔識，圖seems ok

700 -

Closed all Mar21 630P @$23.25

個市已經悶撚去到call put都唔會贏到錢既感覺

重新調配資金

941 -

Closed all Mar21 55P @$2.85

16 Mar 2021 廢老ETF

＊撥出組合~35%建倉
＊主動型操作，只揀廢老股
＊不定期買賣，持股十隻為限
＊每天更新，直至感覺廢老玩完為止

點睇恆指量縮 妹到仆街

你咪答哂根本趕客

牛定熊好

你一直在玩命

都好難搵到有人仲爛賭過我

笑死

賭大細?lol

GLXY -

Bought @$17.85

~6% of NLV

Added more @$2.90

廢老股連續兩日開市受壓
自己把握機會

轉夏令後交易意慾好低，我知道有d pre mkt mover 好吸引不過我無乜興趣，感覺上好似係之前chur完一輪加上波幅下降，有少少厭戰

都好，乘機抖下

AAPL 好吸引

OXY -

Closed all short positions @$27.95-$28

PSCE -

Bought @$6.94

~4% of NLV

納dee其實都係得啲megacap升 好多紅

倉全紅

我尋日都跌成3%

豬死了

17 Mar 2021

連跌兩日，世界末日了

正確，呢兩日市寬差左d

>$10 ATH : 106
>$10 52W H：249

屌你老母又去左炒d唔撚識既野

反而隻TTI後抽上返

D廢老股好似廢廢地....
呢排真係輸少當贏

1919
1308

香港死剩種真係唔多

很好

依家個市，難玩到仆街

906
2866

搵下丁圖睇好過

爆上就多謝哂，即刻做Bear Call Spread

我入到黎.gif

之前30000點咁牛都夠擔做

希望收得哂
其實4月都好想繼續做，所以希望佢爆上去

我全都要

今朝六合彩一億
一注獨贏以後剩係買spx

排隊啦

Bye

個底有隻AFMD原來呢幾日咁勁？

以為你擺係度等佢十倍

牛市巴已經悶到要係正經po玩膠

係，但細注到當無左今晚買多d先

唔玩了，唔想咁快又要開新post

17 Mar 2021 美股短評

FOMC前夕今年表現最落後既納指連升兩日，最強既細價股連續兩日偏軟，個人解讀係關鍵事件前de-grossing （減細價股好倉、平科技股淡倉）現象。VIX段段向下走（even 香港都有此情況），價跌但引伸波幅同時跌，代表即市波幅愈收愈窄；除非真係短炒專家，否則依家好難靠走短線搵到食。

大方向要搞清楚（牛？熊？），無大方向感好容易被短線走向觸動神經。我自己已經算係對短期P/L好敏感既人，但呢一轉都要學習放鬆一點，依家遠遠唔係一月果種搵到快錢既時候，要多d睇週線圖先可能會搵到真正趨勢響邊度。

自己對美股大牛睇法當然不變，暫時以靜制動則會比較好；短線好多好似好吸引既ticker，好彩會俾你搏中一隻EYES，唔好彩就係CHEK，呢種pre mkt big movers 真係各自修行，對我而言其實都無乜太大感覺。一月試過跑輸無限咁多個牛市股神，但依家一樣可以遠遠將佢地拋甩，跑屬於自己既步速就好。

睇美金、美債、股票既互動，估計今晚聯儲局會釋放對美國經濟前景看好既指引；但舊經濟股叫得廢老當然有原因，一個字講哂就係「慢」。上升模式一定係好慢，呢一點同以往炒增長股係剛好相反，pullback buy會比breakout buy值搏，不過我自己都仲學習緊。整體而言就係暫時唔駛太緊張，起碼睇下星期五隻weekly candle點收先再諗駛唔駛調整倉位。

個股方面，GPRO、REVG要重點留意；PLUG應該地獄見，順勢short一short佢作為短線交易都可以。

135 -

Doubled Mar21 7.75C @$0.48

17 Mar 2021 廢老ETF

＊撥出組合~35%建倉
＊主動型操作，只揀廢老股
＊不定期買賣，持股十隻為限
＊每天更新，直至感覺廢老玩完為止

做下其他野

其實PLUG搞咩

會計錯誤之類

GPRO -

Bought @$12.75

~3% of NLV

Gpro 正

Gpro revg 係因為最近彈起左而又冇跟大圍跳水？

悶市成交放量，應該有睇頭，分段進場

PLUG -

Short @$38

~9% of NLV, stop loss: $42.68

REVG -

Bought @$20.55-$20.7

~ 3% of NLV

GLXY -

Added 1/3 more @$18.7

PLUG -

Long 19Mar21 42C @$0.47
Short 19Mar21 33P @$0.73

請教下呢個係乜spread

呢套野係幫我offload返naked short既margin impact
同埋保護跳gap上升既風險

Advance course

當然同時limited upside @$33
但贏到$5既話我都滿足的

XOP -

Closed a few Short positions @$85.75

TTI -

Cut all @$2.75

細注既話唔差好遠啦
呢種股票真係唔買得大
咁靚等breakout都要玩失蹤

Added more @$19.94-$20

屌 用Charles Schwab冇得買GLXY
唔怪得爆升

盤前跟咗GPRO就閪跌
又搭沉船 sorry牛巴

道指好強

It is ok
呢隻我細注

其實咁係合理，唔知FOMC後會唔會反轉啦，但暫時呢個都應該係主旋律黎

睇埋先再加啲UDOW

VCLT -

Bought @$98.94

Equivalent to ~50% of 19Mar21 102P

GPRO -

Long 21Jan22 20C @$1.8

~1.5% of NLV

PSCE -

Double @$6.92

BTCC.B -

Doubled 21May21 9C @$2.8-2.85

Closed all @$99.3

多謝俾面

18 Mar 2021

道指、標指都ATH

藍燈籠

睇到人地講SI強勢
真係笑而不語

18 Mar 2021 廢老ETF

＊撥出組合~35%建倉
＊主動型操作，只揀廢老股
＊不定期買賣，持股十隻為限
＊每天更新，直至感覺廢老玩完為止

2318 -

Added 250% Mar21 90P @$0.12

升50%開始慢慢食糊

1357 又黎料

好賤呀.jpg

散戶缺點，一無耐性，二唔敢贏
大陸股d莊專捉呢兩瓣心理已經可以撚狗咁撚

好啦屌，下次醒d

我果日排$7.5做short
最後cancel左

X2

所以我明點解我既post咁唔受歡迎
下次推介下淒美動人既科技股水人長揸十年可發達先

增長股：DMTK TMDX CELH

長揸十年可發達

忠實fans

睇爆邊就long strangle / straddle
睇妹就short

睇上落就逢回入逢彈走 分段SL/食糊
唔坐得就忍下手訓番幾晚好教先

Sell 夢想永遠唔會輸

牛巴點睇ARB.L

好靚呀，典型power play + vcp，等緊BTC再破頂就會再衝。不過我唔知佢做乜的，睇圖感覺係RIOT, MARA’s frd (BTC 股分兩派：鳩炒 vs 實業)，所以呢隻都應該係鳩炒類，等BTC一pickup佢應該會爆得好勁

鳩炒派 唔該牛巴

發現我重注嗰啲都會跌 細注嗰啲就升
拉返均都係負數

調返轉就發達了

可能好多人跟買你唔知呢

比較下細注既係咩股票、大注係咩股票
諗返點解你會落大注、落細注
再慢慢改善

之前大注咗DKNG, AMTX, SQQQ，中止蝕走哂
細注ANF, SAVE, USCR, AA, SBLK，呢幾隻就升

SQQQ真係好撚引人大注賭，但通常都會出事幾年前既經驗，呢d leveraged & inverse野真係只能細注玩下就算

AMTX無可能落大注啦，隻野chok到咁，買太大會坐唔定

如果你呢兩隻係細注，照計拉勻可以正數

當然，仲要睇埋你大注vs細注既比例

BLOK 好似唔錯

Not good enough

賭場股唔識

好好笑

我睇左佢條新片啦

GLXY -

Sold 1/5 @$24.5

USO -

Long 30Apr21 42C @$2.55

~1.2% of NLV

Sold 1/4 more @$25.5

URA -

Long 21May21 18C @$3.15-$3.25

~1.5% of NLV

完全唔覺得個市有乜咁差
真係感受唔到

當然又唔係完全complacent 到唔理風險
但都係以調節倉位為主就好

忽然轉差，機會唔大；但重點係聽日去決定weekly candle點收，繼續觀察

指數係樹
個股係林
色即是空
空即是色

Sold 1/3 more @$25.2-$25.35

Hmm... will see

石油落返20MA，留意下

經濟未復蘇油價去返肺炎前level

巴打之前入既 HOME ATH 又就快到 earning

高位密集，earnings 應該好到爆

GPRO -

Doubled @$13.3

Stop loss: $12

搏反彈？

GOOGL 算唔算高位密集？雖然你遠離大股

算，但你想佢升幾多

純粹係覺得未建倉既就好好把握機會

我垃圾仔當時淨係敢買正股

正股好好呀
我DITM C其實咪一樣當正股咁買
只不過我有d股鐘意limited downside

VCLT 隻spread SP 嗰邊俾人exercise 咗 除咗exercise 返自己個LP 仲有冇咩可以做？

散戶買貨，係星期一興高采烈衝入去買；
基金收貨，係每星期每日慢慢收；

散戶睇圖、大戶畫圖，所以weekly candle點收，係重要的

Short call

原來我都俾人exercise左
但其實無所謂啊，我果d聽日都到期了
聽日就會square哂

如果你都係，其實唔駛做任何野的

原來arkk 跌緊3.7%

係喎....ITM佢自己exercise

其實早4、5日都俾哂機會逃生啦⋯

真係好多謝牛巴無私分享自己操作+睇法
一個幾月前我仲係不斷諗幾時撈科技股、科技股never die、係未來blah blah blah
點醒我睇野要闊d多謝多謝 繼續學野

興趣不大

反而多d 古靈精怪野既arkg 仲跌少d
Rip arkk holders

never say never，但如果我有日覺得科技股ok, 我絕對會買返的。過程中唔需要有任何ego, 學識聆聽市場聲音就好因為我都會錯的授人以漁，大家睇完自覺有進步就好

你又周圍抄飛呀

其實又唔會好差既，但低位妹黎妹去，肯定比死更難受

好難睇係吸貨定派貨
好似GOOGL係高位磨算收貨定派貨

一睇就知，我每日都唔知睇幾多條飛
但我真正做trade, 其實好少
要學識邊d唔買，點分配資金，仲難過抄飛

基金密密收貨，weekly candle唔會係大陰燭

今晚無咩做了，早d瞓，睇VIX咁死款衰極有限
聽朝再算

量價背離?

Wow 今次真係弱左了

IWM -

Short @$225.95-225.99

~55-60% of NLV

今晚擺低個stop

19 Mar 2021

遲左醒做唔到

今晚可能無事呢

今晚再跌法就唔知啲iwn iwm april16 call清定減半好

減一減比較好
連IWN都大成交瓜埋令我好想draw錢

哭撚咗 去到最後升嗰啲跌翻今日升嘅 一開市跌嘅再跌多啲豬死了

係，ARK又股災不過今次連自己都瓜埋，唔得閒笑人了

揸住啲home sm mp osk都要中招home osk明明幾靚收市跌翻尋日升嘅